★World No IT】科技股拋售納指挫1.6%

【23:20】科企巨頭蘋果公司跌幅擴大至4%，科技股遭拋售，拖累美股道指跌189點至25,799點；納指跌1.52%或112點，報7,294點；標指報2,757點，跌23點。

Apple同時遭摩根大通下調目標價，美股科技股集體下挫，亞馬遜跌2.4%，Netflix跌超2%，Twitter跌1.7%，Facebook跌逾1%。